Rthk 記者同我地講不割

推

多謝rthk

推爆依個

sorry

推推推

多謝記者朋友

對唔住記者朋友

感謝記者
你地好勇敢
永遠尊敬你地

RTHK 唔割

手足們一定要小心行事

人地篇新聞都幫到盡希望記得快d好返對唔住

記者*

記者都話唔割，分化撚收皮

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

Sorry 加多謝RTHK

記者對唔住多謝你

管理層都要做啲嘢㗎啦

早日康復，辛苦晒

推 sorry

死黑警實嬲到仆街

對唔住早日康復呀

多謝

push

推 多謝港台原諒

辛苦曬

辛苦曬記者朋友

唔理分化撚點講都好 希望有和理非可以幫忙去慰問下個記者

記者對唔住
多謝你

Thanks rthk

rthk

對唔住
手足冇心的

謝謝

多謝你哋

推 正能量

Sorry

對唔住記者朋友 真係好心痛 多謝你

推 代手足講聲對唔住

多謝你地 一直報道真相

THANK YOU RTHK

多謝記者

自己整親人態度就好d啦

sorry
多謝記者咁大量
又要比狗咬 又要怕比手足TK

記者朋友辛苦曬你地

多謝記者 祝早日康復

我愛港台

心痛記者

代手足道歉
下次小心

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

多謝 RTHK

不分化 不割蓆 不篤灰

對 唔 住！

對唔住你地 令你地受傷了 打死都唔割

記者手足

感激rthk記者

早日康復，對唔住記者

請接受我一個sorli

多謝RTHK記者
好愛你地

SORRY

多謝你

令你受傷好對唔住

多謝晒真香港電台

記者加油

睇到想喊 大家都係香港人再睇返班狗就為左小小錢打自己人

感謝你地

多謝 祝早日康復

感謝香港電台記者

有無人買西餅比記者食呀？

對唔住啊記者朋友

燒到塊面

多謝港台專業報導。

記者朋友

［對策］捉鬼敢死隊

唔係當時人講我都唔會當fc

Rthk 一向都咁高質
利申長期聽眾

辛苦晒記者

對唔住 手足無心
多謝RTHK

就算係手足都唔代表要無條件接受我地既失誤，好聲氣d會好d

多謝你啊RTHK記者
我愛你地啊

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

冇事就好

其實係咪應該拉一拉....

多謝RTHK

多謝RTHK 記者理解

祝記者早日康復

良心記者加油

我愛記者

不如一人一信去rthk 道歉同多謝記者專業精神？

記者人冇事就好

痴線人地公共機構 老馮比你整親咩

多謝記者朋友
好人一生平安 我愛你呀

Respects

希望無事

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

不分化 不割蓆

多謝rthk記者

唔通講多謝？

無心之失導致誤傷記者真係好遺憾
對唔住記者朋友
民間記者會睇下有冇需要再正式d向記者朋友道欺

大家都唔好繼續犯錯先得架，錯唔緊要，最緊要及時修正，記得有人講過，示威活動要贏，最緊要係鬥少犯錯

thankyou RTHK

Push

多謝！

對唔住記者
大家下次小心啲

thanks rthk

以德報怨

你就真係忽上腦
係咪要人哋個記者俾人燒死左先至可以出聲明譴責
咁宜家人哋個記者都同你講唔割
人哋俾人燒到都咁大量
你仲想點呀
使唔使跪低求你原諒佢啊
媒體同埋記者係要中立架
你燒親人哋啲夥計人哋出聲明屌下你好正常啫
可能你累積左好多情緒
但係唔好乜都鬧左先啦

多謝你

保重身體

去佢地page講對唔住啦

Push & get well soon

5毛嚟

，

喊左

推呀

手足下次小心d
多謝RTHK 記者

愛你哋

多謝rthk 記者

記者辛苦你了

rthk記者同rthk高層 兩個人來

真正香港人人既電台/電視台！

一定要誠心道歉。

感謝記者

Thanks press

Sorry 無心之失
同埋多謝你地

就算記者唔割，大家都唔該檢討下！！！！

嗚嗚

對唔住

I ❤️RTHK.

多謝rthk, 早日康復

其實佢地只係專業咁呈現事實 又咩好push

抵我長期支持31 32台

我愛你地

小心啲 多謝你地

人哋幫到盡

多謝港台哥哥姐姐對唔住 祝早日康復

辛苦晒，記者朋友

fc?

對唔住記者!

好多謝rthk 既記者

記者朋友無事就好
辛苦晒！！！

要無事呀記者
辛苦你
早日康復

珍惜良心記者

記者朋友

Pish

推 LOVE RTHK

對唔住！

記者對唔住呀（如果係手足唔小心整到）

感謝港台記者

感謝

佢講乜
我已經完全封鎖左佢
睇唔到

所以唔好自亂陣腳
自己人屌自己人
討論可以 但唔好標籤

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

Sorry and thanks rthk

喊出嚟

真係唔話得 正常人都嬲一陣 好大方
多謝你呀

仲有廣告

記者應該中立 佢話示威者係要做 事實就真係整親記者

唔好亂扔

RTHK 記者，對唔住，希望你早日康，平平安安！

相信手足冇心既，
但係都感激記者大量，祝福好人一生平安
香港電台值得香港人尊敬，加油

rthk 對唔住

多謝RTHK... 唔好意思

RTHK記者們加油

循例都要啦diu
唔同出聲明話同示威者唔割席咩on99

多謝。

感謝RTHK
祝早日康復

所有記者朋友辛苦哂手足會改善

大家唔洗理 一鋪過
五毛黎

美國記者同 popo 割曬。快推。
美國記者 Suzanne Sataline 被狗打, 禁錮, 恐嚇

對唔住, 港台既記者

pushhhhh

多謝rthk 對唔住

辛苦曬記者 多謝你地

欠記者一個親口道歉

送啲野去慰問佢地好唔好
可以點安排

好人一世平安

對唔住呀記者朋友
你地真係好專業
希望你早日好返啦 辛苦曬～

多謝 謝唔住

i love u press

和理非：商場開：和你唱；閂：返屋企
頂住，經濟效應就快見到

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我香港電台

多謝你地

不分化，不篤灰，不割蓆

對唔住 多謝你

記者早日康復這段時間辛苦了，香港人一齊加油行落去！

對唔住記者

呢條五毛我已經blocked咗好耐
成日都見到佢 有時會扮正常

Sorry and thanks to RTHK

低調啲
要保護佢哋呀

人地記者都不割 和勇都不割

sorry
多謝你

謝

多謝RTHK 多謝記者

希望記者冇咩嘢事

Sorry 記者
多謝 記者

多謝港台

好對唔住多謝記者！！！！！

On9仔

Thanks

咁唔通比警察傷就出聲明譴責，比示威者傷就輕輕帶過?
咁之後點保持中立，之後仲點採訪?
記者本身已經不割，你仲想點?

永不割！thank you RTHK

推，記者保重

無事就好
感謝記者

thank you！

掉還掉 手足真係要小心啲

低調

多謝你
我地都唔好再鬧交了

我都唔割

感謝記者！
你地好勇敢！

我愛港台記者哥哥姐姐

sorry and thanks

多謝港台記者，工作小心

推依個！我唔知掉火個個係咪錯手手足 定死黑狗

事情已發生 下次再有咁既事 大家識做

sorry 早日康復

多謝記者朋友，sorry，

對唔住呀但係咪真係無事

千萬個對不起

辛苦記者，祝早日康復

人哋記者都唔割
你班分化撚收皮啦屌你老母

梁天琦：懇請大家不要被仇恨支配自己，在危難中，不要以自己寶貴的生命與當權者對賭，要時刻保持警覺與思考。

宇宙大爆炸都唔割

下次火魔法師唔該扔準啲同行出少少扔

Push 唔好淨係連登多謝 Facebook youtube 做野
Rthk 收視唔高 唔幫手遲早比港共借d意cut

對唔住 同多謝你地
早日康復

話你戇鳩怕你嬲

btw大家真係要小心tk

感謝記者朋友 感謝rthk
祝早日康復

港台

自推

比like subscribe 打句comment
五夜講場高質

對唔住啊
多謝記者用生命報導

記者早日康復

sorry
燒傷好長手尾
祝早日康復

sorry 記者

推，早日康復

大力推 不割

RTHK

多謝你❤️

辛苦記者
想飲咩出聲

始終係官方，做下樣都要出聲明譴責，唔係下次黑警會追住佢地咬

唔割呢句先至温暖人心

我愛rthk

五毛黎㗎 block咗好耐

gd

下次見到你地會同你地講聲加油
多謝你地

good BRO

多謝唔割

真係好多謝佢哋

多謝Rthk

Get well soon

多謝rthk
希望你早日康復

唔好講到咁出面啦痴線咩

做法不完美，可改善

RTHK
祝早日康服

對唔住早日康復！！辛苦你地報導真相了

記者

Thank you

連立場都話係示威者誤中
我地真係應該做啲嘢

真係on9唔係扮架喎

相信手足唔會掟記者

多謝體諒

對唔住啊記者寶寶 錫翻

我地可唔可以為rthk記者做返d野？寫信？送生果？道歉？

Thanks rthk!!!!

多謝rthk 記者
對唔住

多謝前線記者
手足下次留意返

記者朋友
辛苦了

阿sir好

對唔住 rthk press

RTHK都唔割 我地都唔割

快d好返 記者朋友辛苦你地啦

多謝記者朋友
祝早日康復

相信rthk記者會繼續維持第4權公平公正
報導每件事件

一定係冇心的... 謝謝正直善良的記者們
希望記者早日康復

記者哥哥早日康復 多謝RTHK謹守崗位

魔法師未有信心掟得準可以對住死物練下準繩度先 辛苦晒你地

請受小弟一拜

多謝記者寶寶

rthk 記者我愛你

謝謝RTHK
不過都想衷心向你道歉，好彩你無事！

對唔住RTHK
RESPECT!

Thanks RTHK 對吾住記者朋友 要好好休養
手足以後要小心

多謝一直盡心盡力報道真相既記者
如果無佢地，相信好多手足被誤會
多謝受傷記者原諒
好人平安一世，早日康復

唔好意思

多謝你地
對唔住真心道歉

應該話“有機會”

大家一齊寫慰問卡同送花好唔好

sorry手足下次有目標掉準d唔好掉到記者

we're very sorry

人地都唔割
唔撚好，再周圍亂吹風

其實最鍾意割就係連登全世界冇人割 連登就會有畫面唔好睇 國際唔接受 根本最唔想攬炒就係呢班連登仔

其實公道啲講 做得戰地記者就遇左有風險 要隨時提高警覺識得走位
加上扔果個又唔係特登對住佢扔
唔通你喺伊拉克採訪中流彈 又要告果到啲人咩
當然就呢件事黎講 道歉表示我地得體 但唔道歉又唔至於有違道德
但高層譴責就一定係on9

多謝你地，大家一齊加油

清泉

Sor 點解無得undo負皮...

感謝 RTHK!!

感激記者朋友

吓 咁樣唔譴責 高層點對得住自己下屬？
同埋唔好變成同班狗一類嘅人啦
在公出聲明譴責係正確
在私 繼續報導真相 不割
完全係理智同正義嘅做法

Sorry rthk

無限感激

香港電台
係香港僅存不多嘅良心傳媒
製作又高質

大家要養成習慣從此狂睇佢哋節目
先對得住佢哋

多謝記者，前線要瞄準啲

推 想向受傷記者道歉

向RTHK記者致敬

Sorry⋯get well soon

thank you

Thanks rthk
Get well soon ar記者

你就忽上腦，
作為公司咁都唔出聲只會被人屌鑊金，
加上而家記者自己都出嚟講冇事，
煲大黑衫人幫作救火好過啦！

love you press

對唔住呀記者朋友,祝早日康復

推多謝RTHK

Rthk No.1

sorry多謝rthk

推 對唔住記者朋友

話謝

Thanks RTHK

記者都唔割
唔好自亂陣腳

辛苦記者朋友
大家要小心

無事就好 辛苦晒記者

感謝記者朋友
記者係偉大嘅職業

辛苦晒 一眾記者

Sorry但係thanks

好尊敬記者

利申：夢想係做記者

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831 #101#新屋嶺#罷買紅底奶共藍絲店舖

對唔住同埋多謝你哋
早日康復!!!!

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 唔好因爲自己輸

早日康復

感謝🙏🏻

早日康復，多謝你

不割還不割，唔該大家睇住嚟掟

不割，想贏就要團結

Sorry
多謝你哋唔割，我愛你哋

sorry my friend

明明話核彈都唔割 宜家d三毛係咁帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

不分化，不篤灰，不割蓆
有意見要講出黎，心平氣和咁討論
香港人，反抗

Sorry ar手足無心架

推啊

不分化 不割蓆 不完美 可改善

一定有證據係手足整撚到記者啦
有證據我就收皮
冇證據你地就咪撚衝出嚟認
on99

多謝你地，
希望同事快啲好返

保重

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

Thx rthk

拉
唔好害港台

希望記者朋友無事

多謝 推

正面post 推

拉 唔好害港台
我。。。

Sorry & thanks RTHK

sorry

感謝你哋

哇吊 咁樣出post會唔會害左rthk

this on9 仔

Thank you!

感謝rthk

人地都唔割，成班假AC就割到呢

你條友唔係自己人 一早blocked

respect！

記者都唔割
班吹風分化撚就係度割割割
割你老母

記者朋友對唔住 大家之後會小心啲

多謝RTHK！

多謝包容

港台 我愛你

對唔住啊記者

要推呢個

呢鑊真係記者朋友

搵人去慰問下佢啦。

多謝您祝您早日康復，對唔住
各位手足掉野可以行前少少呀，咁就唔會傷及無辜

樓主，你擺明係鬼
唔該唔好係到冷親切用埋咩「我地」
你地係黑警，係狗

成單野擺明卧底屈9示威者
黑警可恥

冇你地記者 冇今日既勇武

感謝感謝

希望記者無事辛苦了

sorry 記者朋友
多謝你 :(

cls 點解會有人咁好

多謝記者

好撚大量

屌晒話手足失控嘅三毛月

總之一定要保護好d記者！

嘩！燒到人真係衰就認啦，受下譴責有咩問題，黑警先會鬧返人轉頭！

支持RTHK
政府底下數一數二做到嘢嘅部門
多謝RTHK

抱歉

辛苦了！ 多謝你

手足下次小心啲

Thank you reporters!

同佢SAY SORRY啦
SORRY
仲有大家醫療同物資上賠返比佢

事主都講不割
即係係手足啦
唔通你清楚過事主？
有錯就認啦

多謝記者朋友

祝早日康復

事主講不割=證明一定係手足做？
你咩邏輯？
on99
錯你老母咩
你老母就錯
永久封鎖你條on9仔

對唔住
我愛你

黑警擺明衰到落地核，俾港人圍屌都厚面皮反屌市民，唔好話俾人譴責，佢地yellow object都出埋，肺都變膊頭

一句到尾，你點知係示威者做？有證據嗎？而家咁多卧底混入扮示威者，點解你可以一口咬定，仲代人認衰，代人接受譴責，以為自己係判官呀？

今晚連登哈佬喂

記者朋友我愛你
對唔住
要好好休息

你仲on9
咁都要死撐
唔係手足記者駛撚講不割
唔通黑警整親佢 佢會話不割❤️
你想證明自己去問rthk個記者啦

五毛傾巢而出呀
好撚痴線

多謝記者朋友
辛苦晒
祝早日康復

多謝記者!!

代表所有手足同你講多謝

人地港台真係幫到盡架啦！

up

你要咁講 你講乜都得，又係捉鬼論！

係愛呀哈利

rthk 推

大家要識做

記者真係好偉大

RTHK有良心！

五毛，blocked

唔理係咪鬼掉都好，俾火燒都唔割，記者大哥真係不分不割的典範
我哋仲有咩理由互屌割蓆呢

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

Thank you press

代手足講返聲sorry

rthk今鋪應該好難頂
加油辛苦晒

多謝，希望你快啲好返

有良心既都係同一條線上

真香港人嘅電台

對唔住呀
even似官媒 但確守中立
今次真係對唔住

多謝

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Block 咗
佢up乜

如果因為呢件事要錢去醫療嘅
麻煩同公眾一下
立即籌錢安排最好嘅醫生

感撚動

黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

多謝RTHK記者體諒

對唔住呀記者朋友

祝你早日康復

thank you rthk

記者朋友對唔住, 請繼續為我地報導真相

對唔住記者朋友，不完美，應改善。

佢行出黎講不割
咁班黑警實以為佢企係我地個邊啦
咁以為採訪實比人針對喎

對唔住
希望你冇事

要唔要果籃

thanks and sorry,

需要成立『神獸快速行動隊』

對唔住呀記者
祝早日康復
多謝你

你可以話可能係鬼做，但因為唔確定，即使只係有可能我哋做，我哋都唔介意道歉同提供幫助，咁樣講咪得囉，人地點都係受害者，而且唔會有人同覺得我哋完全唔關事，張全部責任推灑比人對受害者好唔尊重

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

睇到眼濕濕

記者辛苦你地了

邊個Tg?

家陣真係日日開rthk
live 都睇你地架

真係好對唔住，希望記者可以早日康復

知錯

入去同rthk道歉啦！

真心sorry 可唔可以眾籌個水果籃表示歉意

好明顯有人唔想停，各巴絲，中計黨定不捉鬼？

祝 早日康復

對唔住早日康復

路過留一個心＜3

希望記者早日康復

我哋以後會小心Ｄ
希望受傷記者早日好返

記者朋友快啲好翻

無事就好

感謝RTHK

不割!

又係你

大家更要記住 Be water, be humble, be smart

下次會小心啲 對唔住